屌你呀!運吉署!!!!!

其實最撚仆街都係蝗國播毒黎香港
講番正題，有冇師兄有經驗，入完箱，等幾耐有通知搞掂?
今日啱啱同前車主扔完留牌同過戶form入箱 門口個實Q同人講話，要最少10個工作天

真

3/3入箱。
預計等到17/3

親身經歷？

21號到而家...
過戶+留牌...

屌你老母運輸處

唔撚係呱。。。等到頸都長
明明walk in咁撚快，轉左入箱就慢咁q多

巴打你去邊間

準備聽日入箱
去邊間好呢

準備定爆閘入去walk in就差唔多
佢直頭落埋正門大閘唔比入

依家過户係咪都係要入箱

係

筆試都無呀 仆街。唔撚洗做咁款dllm

17號入箱, 2號先有得拎
屌佢老母仲要食左個半個月牌費呀仆街

整p牌 3日寄到掛號信

入箱過戶冇支票點搞

之前見有巴打話預約上去運吉署整國際牌要check機票
有冇人知而家仲使唔使check機票？

27號入箱 過戶
今日打左電話去問
佢話仲做緊26號啲申請
好有禮貌請佢快啲 佢舊車主有急事
幾個鐘就收到電話約我去對身份證
Good luck

我都係3月3入箱，今日就收到電話

你係做乜？

過戶應該唔會咁快呀？

過戶
不過我同時放左新車同舊車入箱，剩係得舊車收到電話，我估應該要補文件

巴打我都係3月3入箱做續行車證.... 點解你咁快

長沙灣
耐撚到我已經唔記得架車嘅存在

睇另一個post好似沙田>長沙

姐係你係舊車主嗰份收電話？邊間放呀ching